西貢19歲仔全裸 離奇伏屍山坡

西貢青年赤裸離奇伏屍山坡草坪。下午1時許，一名年約19歲青年，被發現全身赤裸，倒臥在翠塘路1號對開山坡草坪，重傷昏迷，有途人發現慌忙報警。救護員接報趕至，經檢查後證實青年已經死亡。警方在場調查，懷疑青年從附近的建築物墮下，正追查死者身份及事件原因。

西貢特別多靈異野

又一件

話說當年高登個柚木巴死左未

留名

諗起冇幾耐之前有單凶殺案又係係山

全祼伏屍山坡仔 有d似郭靖仔果單 最尾果單點

留名睇連登神探

結界

都話左西貢多野 又唔撚信

擺明兇殺案啦
成班迷信撚

沉左

香港已死 兇殺案都唔理 日能日pubg

我以前跟個個師父話西貢好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

又撚新會然

你師父係迪斯馬克斯？

個女工唔記得報警

應該唔係唔記得
我估係原本唔想理/趕時間 諗住等其他人報算
後尾驚要有麻煩上身 所以報翻警

可能係教皇

手上有無揸住半支火柴？

有鬼啊！！！